有無人用過asus vivomini PC?

想換左屋企部舊desktop, 唔太想砌機
都係上下網， 睇下戲，最多用LR 執下相
想問呢部play 4K 順嗎？

用緊 vc65 普通打下機執相都 ok.

Youtube 睇4k 都ok.
不如你落門市睇下啦 叫人試俾你睇

打死唔買 asus

皇家修理中心見

應該買UN62 師兄有無自己換SSD/RAM

本身行 ssd 加左隻 hdd Ram就無轉 用8gb